大陸唔比自由行嚟香港

有大陸親戚申請咗自由行簽證嚟香港
點知同佢講就算申請咗批咗
去到關口都唔會比嚟香港